2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone, додаємо нове домашнє завдання в локальний репозиторій. Потім використовуючи команди git add ., git commit (додаємо опис дії за допомогою -m "") і git push додаємо до мережевого репозиторію.
Другий спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, додаємо в нього новий файл через кнопку upload file або створюємо новий через кнопку new file

2.2 Для того, щоб додати вже існуюче домашнє завдання в новий репрозиторій є два шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone, додаємо існуюче домашнє завдання в локальний репозиторій. Потім використовуючи команди git add ., git commit (додаємо опис дії за допомогою -m "") і git push додаємо до мережевого репозиторію.
Другий спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, додаємо в нього новий файл через кнопку upload file